【機場快D撤】今日警犬個仆街記招根本就係局！

今日嗰堆記招應該成功吸引到大部份人（特別係記者）嘅注意力。

哨兵台係有報幾多武裝狗，幾多龍，2部龜甲入機場，不過大家（包括我）都諗住機場實好撚安全。

我就奇怪今日記者會咁撚多犬出黎，明知今日實比人大大撚屌都出咁多人？
點解比堆記者咁屌住問都仲慢慢來？

原來就係步處今日個機場大圍捕！

勇武手足比狗咬到重傷，和理非算係保全得最好，但平時要捉和理非好有難度，所以我大膽假設呢個一個局！一個自上次荃灣白衣人開始嘅局！

就我所見，上次白衣人比勇武手足打到仆街，之後“塞林木”要覆桌，有晒時間地點咩人。之後網上就有人話去打7班大陸西黑社會，之後有人建議搞機場（都有人建議搞上水狗屋），搞左幾次成功嘅和平示威，之後到811引爆民意等D關事嘅唔關事嘅和理非去晒機場。 今日是但一個人都知道大撚把記招，個撚個都一肚火，個個一路睇一路屌，仲要講D野引你屌！ 而且今日網上直播時5毛明顯多左，有質素嘅藍絲（或狗）都入去發表好多偉論，引人去屌，引人唔去留意機場，直到機管局證實會停機場，停埋信號，睇睇機場個地形，我想係屌撚死佢黑警全家！

一句講晒！

快走！

搵地方換衫，掉衫。

用腳趾尾都諗到狗會 set個巨形road board係青馬橋，見車就查。